Minecraft重建周梓樂尚德祭壇

（借AC）
周同學離開第六個月，相信今日尚德邨應該會有popo無所不用其極阻止集會。小弟覺得應該有一眾和理非唔想違反限聚令，又或者可能怕俾校方懲罰，唔敢參與相關集會。

但咁唔代表我地應該忘記六個月前嘅悲劇。

行事小心謹慎嘅小弟就喺minecraft嘅虛擬世界重製尚德停車場外嘅祭壇。雖然簡陋，但至少popo拆唔到。

呢個idea用咗三日實現。我本來想起個server，但無相關經驗同知識（有無巴絲可以指點下？）

延誤救援、誤導公眾、謀殺、開香檳論... 希望大家唔好忘記

唔知幾時會有popo上門話我喺虛擬尚德停車場外非法集結呢？

推，雖然冇玩

推

幫推

係咪build the earth

好靚

你想開個長開ser比人入咁?

真遍地開花

連後面幾棟樓都整埋

會唔會開俾人入

其實可以

當手足係咩 消費呢場運動

希望可以好似無國界記者圖書館
將被封鎖嘅事件、被禁言嘅報導
藉著虛擬世界散佈開去

政權愈唔允許嘅嘢，就愈要做

永不忘記，永不原諒

我想入去睇下😭

Up

進化到minecraft抗爭

會唔會太勁

記得放上 twitter 畀外國睇
同埋講返警甴拆壇 所以先咁做

g持
放上reddit twitter connect外國

移民入埋去咪唔洗抗共

上pews

三日起到咁?

server 嗰啲夜晚如果仲未有人幫手

我可以幫手

整得好靚

我有開過server 巴打有無tg？

好撚好笑？

屌你呀

出撚曬名嘅五毛嚟
block就ok

push

整cs地圖

無國界記者
可惜張地圖只係記載左幾個國家
幾想佢地加虫国落去比人知道呢個國家啲仆街野

好靚多謝巴打

幫推
既然係咁又可以用minecraft去記錄唔同場面
(71立法會 中大理大保衛戰 etc)
用唔同媒體去記載番都應該有佢嘅影響力
不過我冇實現想法嘅行動力

睇下搵唔搵到pewdiepie

可以幫開呀 tg@matt_leung

𝙿𝚞𝚜𝚑

好撚正 推

五毛狗

香港歷史圖書館

有好多online minecraft server hosting 可以開
1個月150左右一定已經夠
仲可以簡單裝mod做server 管理
利申有fd用緊mcprohosting，有hk server

好似有好多國家同埋有中國喎

好撚勁

求ip

推到支共ban埋minecraft

見到樓主的post，諗起ideas are bulletproof.

Rip 周同學\|/

勁

唔可以
Detail唔夠

癲

好撚sad

好sad

同意
btw 無國界記者圖書館有首主題曲，叫Truth Hegemony

好撚好聽，但youtube冇，得soundcloud有

Push

勁呀

上次動森都引起好多人注意

幾時搞埋網上遊行
可以係入面打撚死班popo

有無人起server build the earth?香港好似未見有server

好屈機

好勁，真心佩服

又係你條仆街五毛

收皮啦柒頭

p

所以今晚班和理派搞活動做咩唔係尚德搞?

搵人整cities skylines 版本

#adore

假如你整好咗sever之後, 我玩手機版入唔入到去?

天橋 轉角位 cam 街燈 電箱 嗰啲睇唔到 仲有唔一定啱比例

點樣可以100%似香港喺minecraft世界?

高汁

如果加埋模組或者材質包有冇得諗

諗起GOOGLE MAP打卡遊行

有冇得動物之森整？

好靚
望到第一眼湧左啲眼淚出嚟
好想現實中有個體面嘅悼念場地俾犧牲手足

咁係想一口咬定你冇落場，不過你會服從邊個指揮/你覺得邊個會服從你指揮？

示威講戰略真係好on9

研究逃生路線嘅話google map算吧啦

其實我地應該試下minecraft抗爭，因為網路既力量好大

佢minecraft都足不出戶唔會見到

要推到usgamer外媒嚟訪問樓主

小心謹慎

多謝

我諗我玩成年都未整到 師兄好勁

未有中國

pish

冇玩但推

Push比Pewdiepie 睇

會唔會比黑警入侵放TNT

Adventure Mode + World Border, 應該可以防止破壞

打飛機lu

超得好靚
梓樂

起*

仲有跑速 體力 血量 槍嗰d呢

起底-> block

想入

多謝你

Push notifications

推
好靚

後面嗰幾棟樓
會唔會有一日可以喺minecraft畫到哂成個區出嚟模擬戰略

Push 謝巴打

早就block左佢

千祈唔好入大陸啲Server散播港獨台獨訊息
大陸同胞會冇得打機㗎

dame好勁

虚擬抗爭，最岩連登仔。

聽聞好似已經有班人起緊

勁
好靚

只可以大概俾個感覺自己個地型係點
距離方向呢啲可能會好過睇地圖
前提當然係要起得好似先得
但細節爭太遠

搏上lwiay?

巴打

太勁，好有心已轉貼Twitter

比錢租server 24小時 最平每月8蚊美金
用開呢個
非打手

Minecraft

推,
利申60後唔識玩MINECRAFT

唔推唔得

希望可以整個comment spawn啲popo出嚟

然後打贏佢哋

咁就可以光復香港！

好似uncensored library 咁玩啦

終於搵到光復香港既方法 多謝樓主

光復香港 網上革命

嘩嘩嘩嘩嘩好似
樓主癲

整嗰個fd啱啱開咗Twitter
如果打開國際線嘅手足可以入去幫幫手

不過twitter有字數限制講唔到咁多

啱啱見到有人tweet

點樣永久保存

好有心

有ip喎

租外國server應該show外國IP？

好似係
但係都係小心為上啦
陣間因為呢個server 樓主俾人hack就唔好
download map好似好啲

開ser做乜鳩 直接放個地圖出黎咪算

但如果想開ser
Download佢個Server.bat
扔個地圖落去

Router port forward 25565
再俾你個Ip人入

如果上裝租Server
就簡單d
有晒介面

用人地Server又點會Hack到樓主既野呢

屌你痴線佬

收吓把口啦詹仔...

有無巴打睇依幾張相睇到眼濕濕

好叻好靚！！

可以用unity 等嘅game engine
再配合埋3D models
整一個同香港地型大似相同嘅嘢出嚟
我相信咁樣嘅還原度會比minecraft 嘅高

Arma3 / Gmod，而且arma 3本身係啲好hardcore嘅戰術game，例如角色一兩槍會瞓低、冇血量提示etc

sandbox類嘅遊戲或者有得諗，可以好detail，但好難整+整好耐+好難整

圖為一位外國人用arma3整嘅香港主題場景：

mc無你想像中咁真實，親自去現場行兩圈比較有用

多謝手足

Pushhhh

COPY多200萬人落去陪佢啦,不如

好有心機

可唔可以po去reddit/twitter
呢d野真係外國最鐘意睇

勁有創意

Tui

Support

冇玩
好犀利！

第一眼以為係真

留名

師兄好有心機 整得好靚#li 有啲野我地係永遠都唔會忘記的!

等睇大陸ban 9 Minecraft

放地圖容易俾對家改嘢攞去做文宣，呢啲嘢外國人buy，對我地不利。開server可以落限制

Thank you~

睇到流眼淚

做人做到你咁都算低賤

依d創意如果係國際發揚光大
勁過哂港共果d高價國際PR

因為中文字圖書要load 好耐(鎖人塔)，所以遇到技術問題。目前係用翻譯英文版暫代。

如果係將抗爭重要嘅地方放入去做畫面形式嘅紀錄，應該唔洗用中文字？

英文都得既
Contextual既野最好有埋字

推
會唔會放個world出黎

其實可以放上大陸網做文宣反正check唔到，不過唔知對面點用

我諗用unity整成個香港嘅話隻game幾十TB都似
minecraft有一個問題係行Java如果太多details，廢機好易crash，所以我覺得應該要縮細個地圖，方便更多人睇到

如果用lowpoly整建築物（反正應該唔會上樓），淨係地面+特定建築物內部做detail，應該唔會好大。

GTA都唔算好大，雖然城市規模細啲

GTA V其實城市密度好低一個旺角已經勁過佢

只要唔整樓上，佢只係一個surface+texture

Cls

sleeping dogs

Low poly 有個殼已經好夠
唔需要整埋入面果啲位
一個建築都大約幾mb 左右

SERVER 起好？
駛唔駛幫手？

用Planet coaster整?
可以有好多個人陪佢

好似

其實真係好可悲 連悼念都要變網上版

tui